【武漢肺炎】消息指法籍男子初步確診 為化妝品牌 Sephora 創辦人兒子 法國回港

武漢新型冠狀病毒疫情持續，有醫護人員向《立場新聞》透露，將軍澳醫院今日錄得一宗初步陽性個案，病人曾與朋友到法國巴黎遊覽，再由法國返港。有醫護人員表示，病人是法籍男子。

若病人最終確診，本港累計個案將會增至 143 宗。

有醫護人員透露，病人是歐洲化妝及香水連鎖店Sephora創辦人的兒子Thierry Mandonnaud。根據Sephora官方網頁，公司於1992年併入LVMH Group，在全球29個國家擁有1900間分店，其中亞太區有200多間分店，包括澳洲、中國、新加坡、馬來西亞、泰國等地。

走黎香港做乜9

Sephora 創辦人個仔住將軍澳

唔識

呢啲無謂嘢醫護就識透露

今次真係法唔法國post系列

避難

Racist white Supremacism死撚返去歐洲啦

睇生意

全部化妝品都奶

抵撚死